愚樂台會員金句 •ᴗ•

阿佛：tvb都唔睇 你大陸仔? 😂

印狗: 是 / 非/C伏

印狗: 觀塘

..

: xxx..

見到G妹記得我講嘅野開心到差啲雲底左。。

導清放過人

串到人嘛佛 我咪記得囉 😄

好耐冇mon出面po 請大家接力 😄